親切SIR圍爐取暖吹水區

來吧 這裡有溫暖！

一齊圍

豬Sir

支持血小板 !!!!!!

親切蛇於上週來咗搵我，

各位手足恨唔到了

你有一陣大陸味

死傻9

典能樣呀膠鷹
我屌你老母鷹

ＢＥＬＬＡ！！

牙占來香港想玩嘜

樓主呢個禮拜未開post吹奏大碎哥

已經唔需要了
好多人睇

想和手足們屌譚！

大家都係中國人

我係中國香港
你似係中國深圳

我係中國湖北

小妹東北人

我屌爆你!!!

好凍牙，親切sir

比Ｄ溫暖你？

想要

樓主聖誕有咩節目牙？

沒節目牙
牙b帶我去溝女？

穿多件衣服呀 明早好凍！